要鸁就係要唔割, 就算部分國際輿論割又如何?

外國人始終針唔吉到肉唔知痛, 有人撐我地又有人割蓆有咩問題? 最緊要係自已人唔好自亂陣腳啊dllm! 幾個月黎最大武器同埋有鸁既希望, 就係黎自一樣野: 核爆都唔割! 依家核爆左咩? 只要前線做乜我地都唔割, 好有問題果啲就fc係咪鬼做, fc唔到就算數唔好插自已人或者勸諭一下不完美可改善。話左係革命㗎啦, 革命果陣兩軍對疊邊會有一邊做乜都啱曬, 咩都話搶道德高地就唔係革命而係迂腐!

自推

1/10

2/10

3/10

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

4/10

推

5/10

解決裝修分歧及文宣方法：十八區爆買日

6/10

7/10

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

唔靠外國勢力
你點打贏

唔好自我膨脹
爆下玻璃獅鳥幾個藍絲就好威呀

8/10

幾時有話唔靠外國勢力? 我係話 "部分" 外國輿論唔使理會呀! 你閱讀理解未合格過?

9/10

10/10